香港變撚到咁仲有面叫美食之都？

價錢貴
服務閪
野食差
一街劣食
譚仔

龍津之流大把遊客食
咩百里香
個個都話食到肚痛都要去食

咁既撚樣叫識食
識食到飲喜茶
識食
笑大人個閪

百里香值得一試
價錢平
服務好
野食美味
肚痾情況暫時未有

咁既撚樣叫識食之都

劣食之都

美食之都唔係自稱架 咩叫有無面
香港咁撚細地方 差不多每個國家嘅食物都有
你諗到諗唔到嘅地方都有
仲有 你有錢點會無好野食 香港大撚把米之蓮餐廳
係平民野垃圾同貴姐

多野食=好食
咁西九龍中心頂樓咪好撚勁？

服務好、質素高嘅食肆仍然有，只係減少緊咁解

點解釋咁多人狗沖譚仔，喜茶？

2019年啦 仲美食之都 東方之珠咩
以前其他地方冇香港發展咁快同咁國際化
而家香港人有假都即飛啦
係香港咁不思進取咁多年都冇點進步 食老本姐

你講野完全無logic
D傻鳩排隊飲閪茶 食譚仔係香港人品味問題
同香港係咪美食之都有咩關係 因為有人飲閪茶 成個香港就變左垃圾
你搵下有邊個地方 唔係講國家 有咁多米之連餐廳
美食之都無講錯wor 窮撚黎講香港野食就真係垃圾嘅 香港不嬲係有錢人天堂黎

你覺得一個地方真係一個地方咁簡單？
一直都講緊係呢個地方上生活緊既人
香港無晒香港人仲叫唔叫香港？
一個地方既人追求美食會唔會充斥咁多劣食？
野食多就叫識食
按你邏輯，西九龍頂樓就係一個活生生既例子
有講錯？
米線越開越多，唔通你同我講香港廿年前有咁撚多米線鋪？係都車仔麵啦，屌你！

香港d米之連都好信

呢句中肯 香港大把好野食 只要你唔窮

本身有好嘢食，但一上米芝連就即刻被業主瘋狂加租
你應該有聽過米芝蓮係小店嘅死亡之吻，一上榜就可以準備搬舖
好食嘅仍然係存在，但好多都已經唔係平民可以負擔到嘅程度，價錢一加再加
結果平民負擔到嘅就只淨返質素參差嘅食店，造成劣食排長龍嘅情況
又或者係食店已經無心再同業主癲，只求搵餐安落茶飯，無心拼搏

食過百里香未？